（急）有冇人知呢本繪本係咩出版社？

網上瘋傳呢張相
想睇下有冇人可以搵到係邊間出版社出版？
拜托幫幫手 好需要搵到

推